英超公平競賽榜：曼聯墊底 利物浦第一

利物浦力壓車路士佔據公平競賽榜榜首

香港時間2月17日《利物浦回聲報》消息，利物浦以27分領跑今季英超公平競賽獎排行榜，曼聯則暫時排名墊底。

報導截圖

根據英超公平競賽計分規則，一張黃牌1分、單場第二張黃牌3分、一張直接紅牌5分，此外計分還會考慮球隊積極比賽不拖延、尊重對手和球證、後備席官員行為等因素。賽季結束後，計分最少的球隊榮膺公平競賽獎，還將得到一筆獎金。

利物浦目前黃牌21張、紅牌0張，紅黃牌得牌數在英超都是最少的。車路士黃牌第2少，數量是33張；沒有紅牌的球隊有利物浦、車路士、阿仙奴、熱刺和富咸。

附英超公平競賽排行榜（截止到香港時間2月17日）：

1.利物浦 27分

2.車路士 33分

3.熱刺 37分

4.曼城 39分

5.般尼茅夫 43分

6.阿仙奴 46分

7.紐卡素 47分

8.韋斯咸 49分

9.卡迪夫城 49分

10.哈特斯菲爾德 49分

11.水晶宮 51分

12.富咸 51分

13.狼隊 53分

14.白禮頓 54分

15.屈福特 55分

16.李斯特城 56分

17.般尼 59分

18.愛華頓 62分

19.修咸頓 62分

20.曼聯 63分

反利:利物浦入一球+10分
原因:場場offside goal, 有var既話得失球會變-30 因為屌你老母拉莫斯

冇人想理....